麗瑤：碗通粉非禮我 #metoo

個碗奶我個閪
#metoo

法庭判碗粉無罪
唔代表碗粉無非禮過

仲以為係個閪大到裝通粉

傻閪左嗎

被告(個碗)與原訴人有不尋常身體接觸，自招嫌疑, 所以本席宣判，被告無罪釋放，但no order as to costs

我代表碗野上訴

其實有冇諗過個碗唔係自願？

隻臭雞闊撚過西隧

玩通粉

摔碟

睇圖都覺得臭

雞改不了吃屎

好撚臭呀麗瑤下面

碗野

屌 我唔撚想掂你啊 走開啦

#麗瑤 #metoo @slut @老屈 @believe women

係咪del左?

咁撚多搖控

睇嚟要比連登仔笑足成世

「部電視機竟然唔系長開播住既TVB（搞視獨）？DQ！！」

#metoo

屋企幾靚

你唔講都無留言

果啲公廁係咁上下

你個名

成碗通粉擺係坑渠上面
好臭啊 有冇環保撚出黎屌佢浪費食物

之前唔係話考慮對網上攻擊採取法律行動咩?告我未呀臭雞

闊撚到塞得落成隻大髀

好似幾好味

6c信

你唔好食我啊

碗下麵咁黑嘅

不了

好想奶麗瑤下面

個碗俾人屈非禮好慘

唔向係咪即係默認

正臭雞

狙擊到底

麗瑤知馬力下一句

metoo

玄𧶽填顏色

m e t o o

開返ig 唔比人comment

臭西塞海參

乜呢條友仲存在

入鳩見淫心?

靠呢件事出左名，事實係真係多左人識呢個人

你叫我？

想問佢告左啲lin登仔未

hi

我唔想死全家

我冇睇過圖呀 我見唔到有叉有通粉 唔好告我視姦呀！
樓主加慎入丫屌你 累死人咩

lm

你係窮撚 屋企好撚污糟
我諗你強姦過人

捽碗

hi 麗瑤絲打

臭雞都有打手 咩世界

俾喇喎

呂麗瑤係雞係公廁
#metoo